傻閪 中共自己整一隊大反對派咪得囉

有啦
咪就係而家總痴果班人

其實唔驚
只要呢班總痴既人又選舉返入去
咪又可以做返大反對派囉
係喎 哈哈哈哈